[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1944)

屌你老母下盤日

利華

999999

今晚閪波日

辛尼特3.1加油

痴線咁撚多角

阿 9C

好多下盤 我屌

扑暈自己算 冇眼睇

利取消關注

廢米絕殺半大未

利華又撚手足

阿狗仲未死 其他

我屌你老母利華古遜

十場八場 主都入 A米黎料吧

利我屌

Ac small corner

終於唔洗係咁回帶 上兩個post都係走數狗開

利華辛尼阿妓半格祈求區

西瓜想要12m

利華半主4.8

利華想點？

ok 訓得 針哂

訓先

利華杯撚硬大家唔洗屌住

同意 垃圾到

我同你講 死撚硬

我買半客屌唔屌得

問fd借個3000蚊 都針哂

杯條撚

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

三場輸緊兩場

走啦你

你睇佢地聯賽 歐霸 都係後半先發力

屌你全下盤

點解0300 都未開波，個戶口就變左0

半9全10凖備上演

same

開始覺得佢係假膠

屌你老母ac刷乜撚角

A米cup到扮a米叫

阿狗10.5b 派錢

諗起佢地比多仔反cup果場
果場我又瀨撚曬野

屌你利華 rb都唔買要你

買唔到九半高水 走去買十二半細 即有兩角

半9 全10， 頭十抽1位手足含

米蘭半大針得

利華cup啦

呢場我冇睇 但多仔今年好撚癲 勁快

上年呀?

死全家啦屌你老母

屌佢老尾勁憎佢開
正仆街

屌你頭先25分鐘先係到屌緊12場波得1球
30分鐘開始就係咁震
唔係假波都無人信

後備出黎都入幾粒

阿記出拿卡未

Rb細
廢巴治細
波爾多半和

Ac 神奇更衣室 辛尼特反杯 妓下半456

要咗頭兩場下盤

撘單 利華cup

仲要九成下盤fg

係 快打旋風咁 個個後生又跑得

利華又撚手足 dllm

我都係串左呢3場 不過我瞓先 冇眼睇
淨係個ac米蘭已經冇可能

利華-1 含左撚

好多場叫要cup

辛尼特半2全10

買左貝迪斯半一應該點補飛

阿狗光速nba可以嗎

很撚定你係假膠

主勝

利華我求下你

生活費都冇仲借錢去賭 抵你輸 世盃開始賭都可以咁大賭癮 冇得救

Fs巴 做咩係咁針對我係假膠

利關注取消

A米 比面我 我生日
要既係連追兩粒

利華辛特贏啊

G持

想等下半睇時機先補 而家6倍買100都冇肉食

生日快樂
留tg 後日回港派你

阿記48分鐘好同我入波啦

補都係為左回本 唔係為賺

話左你地十賭九輸，點解？

就係因為你地覺得佢會贏囉！

後備仲有iwobi laca 下半唔怕冇入球喎

多謝

其實我而家補都賺 係賺多少問題

覺得利華係信心注 單頭有過關有

唉想死

神奇更衣室 全部上盤都反cup

same...

買親上盤都要叫
一買下盤就比人屌幾粒
玩鳩我咩

其實我都生日

不過唔需要派

阿記-1 辛尼特-1 利華-1 等死

A米

手足生日快樂

我都係1026

支持

對唔住，因為我買咗

屌你下盤杯

些仔追和

多謝fs巴祝福
大家都贏多啲

波馬post都見到你

得rb比較正路

仲有奧甲紅牛

上年我都成日係度 係果排波po冇哂人先唔再玩波

開下盤嘅半場主客和
似係莊家想殺收息半場上盤主客和
全部都勁高水

反cup唔到 就專心返工還錢算

利華杯到我自含

Lm

一早就要咁做啦

日假都講到明日假 仲敢玩咁大 買佢地盤

姐係下半場反cup劇本準備上演？

同埋戒賭 唔想泥足深陷

知錯

斷親半大都係最熱果場

Rb2.15達陣喎

洛辛堡

米蘭cup到扮狗叫

300＞1500的＞2200＞1500
辛同阿唔該入一粒

買冷好似要買主場高水先會開

辛特利華cup啊

每次賭歐冠都好多表演睇

你日日都咁講

Dllm 利華 cup唔到降班啦

小賭 平注玩下 開心咪算
如果係贏 當贏到咁上下 識cashout
再平注慢慢玩下 過癮咪算
有時慢慢平注玩 反而仲贏到

根本個人懶左想靠賭還錢 講返工還錢只係自欺欺人

欠債要靠賭博來還

岩岩打左去A米
叫左佢秒入一粒 定定軍心先

西瓜恩仲嬲緊

阿妓呢?利華呢?辛尼呢?
大佬呀

阿狗2.5s cashed

禾斯克拉GOAL! 半客

我仲嬲呀 咁都開唔到半大

仲唔撚入 屌你老母

AC輸緊粒?

貝迪斯一下tapin飛出界 一下好似冇offside但吹左

利華入啦

利華 11

9.5gel

黎料 阿妓下半場先識入波 睇下十連勝係有料 定-6

利華 辛仔 上

貝迪斯又輕鬆飛機

原本想買九半大 去左買十二半細等死 屌你老母

利辛阿全部比球我

明明打左去A米 無理由打錯 隊隊都有波入

利華456蘇黎世啦

AEK盧多入多粒

利華換左2個入嚟 要撳掣了

11角

阿狗開始認真了

阿11c

利華古遜反cup啪啪啪！ 反cup啪啪啪！

快撚d爆我十二半細啦 唔使係天台企咁耐

愈睇愈唔想補ac 比人屌打到

Rb細
廢巴治細
A米9.5細

阿狗 輸撚左佢啦屌你老母 刷親角都連撚住黎

阿妓外圍初盤係平手

奧巴美羊
A米輸半啦好嗎

馬會中午嗰陣都係平半

佢10連勝 場場下半場都變勁 就睇下佢突登定-6

Fs巴條2x1 gel了

蘇黎世 1-2 利華古遜

利華CUPED

戴拿帽
Ac
阿記
辛尼特
全部然波
1個500

Cup!!!!!!!靚！

話撚左利華會杯

LM

我

辛尼特12m

咁快2粒

AEK 又炸

阿狗再唔入就輸埋佢屌你老母

留定先

Ac 辛尼學下利華古遜啦 dllm

打多次去A米
岩先一定係打錯 駁左去利華

韋碧克我屌你老母呀

中我分多4個

嬲撚到

屌咁都唔入

利華比個全格我

妓開角球好撚浪費

辛尼on9?

屌你老母半0全3啦仆街阿狗

妓開始似樣

韋碧克藍斯攔啦 完全唔夾隊波

有3條同路 留名
不過ac應該冇咩可能

俄仔miss 12m?

AC NG

Yes

我叉左半隻腳出去了

dklm 迫害上盤

A米追和先

a米2:1 ok?

辛尼想點啊

阿角。又唔知要幾耐先派

兩隻腳FING緊啦

費倫巴治仲係輸一球

阿狗fg

12m都miss想死啊我

dllm 辛尼特

個12m插水feel

都係60分鐘先補A米 廢到唔想買

Ac 辛尼學下利華啦屌
妓換人啦

AC刷未

AC 0:2

AC米蘭 0-2 貝迪斯

世界波

又中./

Ac廢到

AC 已死

A米😂

安德列治 2-2 費倫巴治

辛尼我求下你

AC02刷角未

貝迪斯！

濕鳩A米

A米已死 針得各位 我戒賭

貝迪斯

薩爾斯堡 3-0 洛辛堡

辛尼反杯 妓快入啦

A米屌你

A米可以取消關注了

CLS AC下次唔L買

好似數錯角

奧甲紅牛都爆seed

AEK -1

奧甲好勁架咩?

貝迪斯仆你個街上半場就好2球啦

我買妓大波細角 開大角細波

阿狗求你半0全3啦

A米廢撚到

費倫 2:2

蘇黎世 2-2 利華古遜

今次要中了
AC NG

呢隊班霸上年大炒拉素

狗個場似ft 0:0

A米主場都咁廢 早d出局返去訓算啦

利華 辛尼
唉我放棄
冇希望

紅牛

Dllm 利華又撚我地 乜撚野防守黎架

A米又唔係留力踢打比 又唔係留力踢歐霸 留力黎做乜尻阿

勁係勁 不過主要係拉素垃撚圾

3場加埋入6球 我認輸

留力下年

角呢?

AC個隻廢

Rb太有錢 買哂d潛力仔番陪養

垃圾妓

岩聽 下場買尻佢對家

阿狗下半場好勁 差運氣 上盤手足等收

AEK大波未*

AC米蘭

細波收左錢 睇緊樓

屌你 阿妓入未

辛尼特情況比A米樂觀好多了

最後希望ar9 快入

辛同利啊

阿狗輸波啦 刷角既都要輸

A米直頭放棄啦 唔好講杯 和都唔得啦
叫辛尼 妓算

阿仙奴快入

辛尼特 12碼都唔識射

垃圾阿狗 一粒都未有
場場開晒紀錄

中午果陣讓半一既A米

AEK 大波呀

早啲訓 聽日再玩算

貝迪斯讓下A米 OK?

屌 買果幾場唔係炸又12M又唔識射

阿狗快入2球得唔得

辛 53' 12m missed

拿11

阿久 你入波未呀？我得返你一粒仔炸

利華走盤都收貨 dllm

畀返半格我啦

又角，15c

AEK 盧多 大波

買阿記0.5/1大？

屌，買親個啲都下半場冰角

薩格1:3得唔得

笑死 睇祖雲
再睇翻AC
完全兩班波黎

a米輸半扮狗吠

阿 出黎搞笑??

利華杯?
邊到杯呀 睇過?

妓 ng

阿場波D角多到

妓換人未呀 oppa係唔係正選唔識入定無奧燒唔識入呀
辛尼特入未呀dllm

阿狗禁屌 gel

畀多3角啦屌 冰到硬晒，有無咁黑

即場阿x ac角大2x1

Goal

阿久 炸

炸

Fake

0:1AR
炸

0-1

ac啲角呢

Foul左 屌唔計

屌

盧半2全2都夠死

呢球唔計

咁都炸？

咁都foul 我屌你咩

自己仆街

屌 咁都炸

12場得佢一場無入波 細波穩了

阿妓要幾多角有幾多角，出聲就得了

阿ft 00

咁都FOUL...呢場都係00..

屌 係唔係呀

30

利華走盤呀 dllm

快啦屌

利華全格 + AEK 大波 派1 100

妓捨得換人出黎入波未
辛尼辛得杯未

ac 角呀

下盤日 針

利華辛尼特

炸撚左兩球 唉。

阿妓比力啦 1球收貨

仆你個街全部和波 輸埋佢啦

阿狗繼續刷c

阿17角

17c

Dllm 全部靜哂

好彩係買細

Ac 唔好踢仲好啦 自己入自己龍
踢到咁差 咁踢法 唔好踢啦...

利華入未啊屌入多粒1世球迷

蘇黎世咁搏命做乜春野俾你出到線之後都係出局架啦

要中自然會中

D手足針哂 仲唔靜咩

上輪車仔爆角
今輪到阿記

買4場都和 歐霸俾狗賭

全部得一兩球 點玩

20.5b

要求士砵亭守門員 驗尿

換人未

妓 辛尼半格都收貨

淨係撲出底線都撲到抽筋

全下盤？唔好咁啦大佬 開1場上盤啦屌

AEK 盧多 大波 屌爆你

RB頂實

碌地時間

士缽亭插水得好緊要

阿妓上呀屌你老母

我買果3場 全開下

馬會派錢日

Rb玩半2全2

薩格 入多球

蘇黎世 3-2 利華古遜

妓肯入未

Dllm 利華 垃圾

利家

AEK 盧多 大波 上呀

阿記肯入波未dllm

原來利華先係海鮮波之王

阿狗！！！

阿goal

阿1:0

goal

入左

1;0 !!!!

阿 goallllllllllll

我廠goal

唔撚炸啦掛!!!!!!!!!!!!!

妓fg 中

阿 GO

妓係靚波
辛尼快入啦 dllm

黑碧

阿記

買左2場 ， 一場買上盤開下，一場買下盤開上

原來戴冷帽CUP左

垃圾利華 dllm

仆街阿仙奴 我屌你老母

我韋碧克降臨

阿狗俾多二球 NBA

韋大帝

辛尼特 妓快入多一球啦

阿記 FG CASHED

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

屌你老母蘇黎世 搏咩姐

薩格快手入多粒

中阿妓又點?串撚左A米

阿真係唔識輸

辛尼特入啦唔該

阿妓FG救番條命 A米 利華 正仆街

有眼無珠 中咗咁多次伏都要利華 dllm

辛尼miss12m就入返2球贖罪啦 屌你垃圾

LIVE到寫19角

阿狗快入多球

客都半放棄歐霸俄仔都贏唔到

1.5s cashed

拿卡入黎入波啦

阿技 辛尼快入

快

Laca

阿入多兩粒

辛尼特唔入就輸撚埋去啦

上呀仆街

士砵亭正閪波 自己又入唔到波係度拖時間 抵撚死

Aek大垃即

AEK 盧多 大波
屌爆你

ac -3c

可以針啦永遠訓了

買哂上盤

阿仙奴呢場角無限大 有無人追左好多注

辛尼特仆你個街咪撚再角

AC 8.5s 頂唔頂到

單屌妓盤好過 dllm辛尼特送返半格比人

殺格 cup ed

AC8分鐘點入兩粒

對左添

貝迪斯半一gel

整多球3比0

盧多入未啊屌

次撚次過關都斷一關

AEK 盧多 大波
冇時間啦屌

辛尼特

成功杯即買波衫

唉辛尼特全隊斷腳未

仆街1:2

A米頂住8.5s

都係唔撚gel

辛尼特斷腳死啦 屌你

AEK 盧多 大波
想死

A米追到和先算啦

阿狗俾多球啦

GOOOAL

AC 1:2

AC CUP 頭5 1個抽500

你派左再講

Ac cup到扮狗叫

ME

辛尼 妓 a米入多球

屌a米比力啦

Ac goallllllllll 1:2

波爾多

Ac輸半都好呀

Sporting快追和

咁要比多粒

a米入多粒啦屌

唔出奧燒

AEK 盧多 大波
快撚啲

利華成隊空難未？

20角

Aek 立刻大波

12場波得2場角大

Dllm ac

快入

呢場冇運猜計啦,
咁早2粒半二全二

更正3場

AC NBA La

好感動 阿記辛特頂住！

想同fs巴一齊羊

Ac追和比我走半

Ac快入

500都慳返 A米太廢

有冇人3點買謝老四

波爾多追和啦屌

ac -2c

輸得好唔抵

求a米入多粒

好波

殺爾斯堡入多球啦垃圾

屎波亭果陣絕殺味道

Ac入波一世球迷

AEK 盧多 大波
立即行動

20.5b cashed

應該補5分鐘

LM，走數正仆街

盧卡仆街黎

巴打買好大

AEK 盧多 大波 你老味

屌你ac

a米追和啦

阿狗角球旗戰術

AEK 盧多 絕殺大波

AC 12M?

Ac追和呀屌

A米被黑走12碼

俾利華累撚死 dllm

Var la

Repeat

AEK 盧多 大波
叫撚到死

AC呢球入硬
唔係咁都唔12M阿?

22c 屌你老母 阿仙奴 比人絕殺啦

Diu 俾啦仆街

AEK 盧多 快啦

On9 ac果我場黑哨到

屌 唔剷跟本入

痴撚線 阿妓22c

永久blacklist利華古遜
呢隊真係賤種閪波黎

跟

蘇黎世 3-3 利華古遜

AEK 盧多 大波
叫左65分鐘 盡力了

useless

利華你夠膽就絕殺

屌 買左A米角大 早知買阿

平注無咩野啦
大把波玩

Ac夠膽入波

利華炸

AC 入多粒啦 屌

fake

阿狗one more

利華你真係撚到我傻

Aek完了 歐霸假到

22c係咩事

撚狗咁撚

Ac 呀狗入多粒！

早知 早知買起阿仙奴全隊 等佢唔洗留係世上害人

辛尼特 利華backlist.

22c

唉屌你老味3點買乜好
追數注中會派100

真係好唔抵
下場買咩？

又驚又險

買角球贏到手軟

4938 26-10-2018
00:53 讓球 星期四 1 士砵亭 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.20 $2000

$2,000.00
4941 26-10-2018
00:54 讓球 星期四 3 辛尼特 (主) 對 波爾多 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.00 $2000

$2,000.00
屌

轟
感情注黎 我車迷

要

A米紅埋 屌你老尾

買盤高水汁半格都好呀

Rb半2 全2好波

驚險cashed

利華賤種隊

22c ft 有睇場波一落到底就好似必角咁

感情注+1 車迷

串左a米針

AC 屌 快啦 追和阿

一樣 好彩skip左ac

貝迪斯 +9.5 s收錢

1-2 ft

救得一個得一個100%

即場2.5b 補返 唔係針死

AC 到尾D傳波 笑撚死我
係咁甩

買辛尼特波衫慶祝

星期六復出先

冇人理

費倫巴治[0/+0.5]✅
辛尼特[-0.5/-1]✅
拉素[0/+0.5]
亨克[0/+0.5]

印祖巴

派？

有出事前

臭化 一番黎就輸頭砲 次次都咁

AC

阿記11連勝 又可以打飛機

6仔呢家係邊到出？，你個足球post唔見你出

仲未撚派點賭

FS巴3點有無

肥牛出翻水 又輸了
肥牛唔好針

法蘭克福
PAOK
車路士
格流
上呀

高士路

六關斷AC，半一中午買客，主場平半轉主

聽日再玩過 今日之後冇場睇岩

57分未派....屌

Ching好旺

法蘭西
亨克

車出龍虎切 大炒了

True

malmo要贏啦

派得切？

岩岩派左

轟了

星期四 8 AEK拉亞拿卡 (主) 對 盧多格德斯 (客)
細 [1.5 球] @ 1.33 $20000

...................

咪養生呀你

無即場未派

玩小小Frankfurt 半大

諗住收息 點知出哂事

法蘭西半主 -1
亨克

拉素[0/+0.5]
亨克[0/+0.5]
莫斯科斯巴達[0/+0.5]
標準列治[0/-0.5]
雷恩[0/-0.5]
維迪奧頓[+1]

強烈要求。改3點半踢 未派點買

車點買

夠哂鐘了

半細

對左

馬會派a米就係撚哂賭仔 因為無人中

未派買唔到

出事都唔算 半二全二 好似撚狗咁撚

阿角又要聽朝先派 ？

收息

巴迪個Hleb係咪以前阿妓嗰個？

車1:0

On9狗會
壟斷賭權

盤少倍率閪
逼人賭外圍

易到

垃圾馬會 咁遲派彩
香港又要得一間賭博集團 服務又差 又要選擇性開盤 又要選擇性即場

秒左

轟

星期四 1 士砵亭 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [12.5 個] @ 1.98 $37890

真係準備破

上個po有條飛未完場就貼定2.5big 2x1

又唔派

轟角細？

一晚冇左5皮 做咩唔補飛

Astana

有情意結先支持你

你加把勁啦

買完呢條飛 以為自己買左A米8.5細
即刻搵link叫左大半場頂實 最後7c完 仲喺到慶祝

屌。原來摩奶達後備。早知車哂落半大到

龍世一入波

買拉素真係平安鐘 買佢就炒 對家就贏

西維爾盃今場炒幾粒

主其他算啦
唔好太盡

基輔半大半客

Ben and silva 後備

西1-0

出場重心
拉素角大冇得輸

作客

西12碼

遲左 得3.9

又一球

咁快就2:0

轟2:0...

車20

Goalll 20

車2:0

車2-0

西2-0

車西正氣

咁撚正氣

龍虎切勁撚到...

1點啲西波

半細果啲

On9馬會計哂？正路波就一直唔派

10min = 2:0
90min = ?:0

車西半大2x1 易到

Astana

頭先半細 宜家半....

Frankfurt 入未

馬賽 0-1 拉素

拉素1-0

第一輪無波入 第二輪就咁

拉素1:0

拉素gooal

lazio

下盤

2球了

西素真係賤種...買就輸 買對家就羊

法蘭克福 1-0 阿波羅利馬素爾

法蘭克福1:0

PAOK

paok輸埋

法蘭西1-0

西維角大係咪針得

咁多波入

馬賽拉素角大隊
9.5大開始掃 上一球加多注

快半大即訓

亨克大波可以嗎

11.5B 都入？

照入

馬NG

法撚入多粒等我安心訓教OK?

好

升得好慢

停C間

基輔10 入多粒

薩普-3
法蘭-3

西維角大是夢嗎?

亨克

車刷角

格流入未

西刷角

標準列治被禁屌。。

拉4c

???

法蘭克2:0

法蘭2-0

收錢 訓

全中

3點咁正路 1點就殺撚死人

仲好講

原來西已經3-0

馬賽又西

垃圾馬會

格流半場屌一球先OK?

馬賽半場追和啦

上呀流浪！！！

3點正氣咁多 仲咁多半大

流浪上

差流浪 快手

馬模馬賽快撚d入波

paok 馬賽快cup

0:2

Feel到下半場大到啪啪聲

希超唔夠匈甲打 針得

連早場冇波入 3點半大都應驗埋

黃潛準備大炒對家

ching 平時唔係買角大咩？

從不買大

西維角大頭5抽1派500 睇怕又係慳返

10.5

想入車仔10.5s

秒爆

轟3:0

車3-0

切hat trick

同西維爾鬥入波

馬賽唔識入波冇入球有3.幾倍發達啦

薩普快入 馬賽快cup

拉2-0 發達啦

西素好波 買對家就係咁入dllm

輸多粒 笑死

我冇買喎kuku

唔該你快入

拉素咁勁next goal仲有2.幾倍發達啦

垃撚圾POAK

流浪入未

入入入入閪咩

格流唔入波踢黎做乜

西6:0

閪主其他..

主其他 西維爾盃

長追西ng 等上樓

踢黎想輸

同意呀
仲有馬毛 唔入比人入

手足有冇買

馬賽入到波我食屎呀

幫手gel埋格流同馬毛

雷恩 標準 莫斯科 快入

馬毛都買 好多錢？

3分鐘後場場入波

雷恩贏
莫斯科頂住
標準列治贏

派第一個$100

格流快 刷夠數據未

me

開哂派你

西仲有無得入？

格流立即入波呀屌你

馬毛都入 格流仲未入

仲有格流 幫gel埋

Dllm 垃圾車

3-1車 15倍客by

客ng

格流個個場有波入 抽1派100

格流咪妹啦屌

馬賽贏波頭5抽2每人1k

格流入一粒扮狗吠

ok

垃圾車

1k就真係要lm la

10分鐘3球，唔過份啦

算吧啦，西維爾 和波 頭5 抽2 每人1000000000k

享克真心大波隊

車仔入多粒啦屌

場場都有波入 係格流果場冇 屌

格流 唔入比人入啦

55

馬賽追和我比狗屌呀

聽講馬模入波有得睇人食屎

謝拉特隊 幫幫手

馬賽先岩

絕殺啦屌

推

留名！

推車呀推

馬賽有角未....

傻閪買角

流浪我屌你老母 一球都唔撚比我？

入波把撚 我要角牙

拉10c goal

標準goallllll

全下盤 cls

拉素3.5細

格流入佢老母呀

格流快入！！！！

馬賽俾多c..

過關死係流浪狗度

流狗 唔入比人入

車真係

叫撚左成晚 格流一粒都冇 垃圾謝拉特

Kaka

星期四 8 AEK拉亞拿卡 (主) 對 盧多格德斯 (客)
細 [1.5 球] @ 1.33 $20000

半二全二

星期四 1 士砵亭 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [12.5 個] @ 1.98 $37890

無限爆角

星期四 14 馬賽 (主) 對 拉素 (客)
細 [3.5 球] @ 1.74 $37000

癡撚線..

唔撚係呀卡斯洛達輸撚左

車9.5s天台落返嚟先

拉素唔刷角入波，公平咩

馬賽個場。。。。

垃圾車最後先黎玩野 流浪狗就蛋蛋 dllm

飛？

半場見佢7c 我都唸住無架啦
點知頂到
車果然係西隊

-2最尾都嘔返出嚟撚9手足

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

馬賽果然係賤種隊 落後唔刷 係黎場妹

正垃圾車 3:0之後就揸流灘

堅黑幾分鐘爆埋3.5

83分鐘見到0:2 仲唸住回返小小血..

諗住斯巴達都夠垃圾 點知低處未算處 流浪狗屌全場1粒都冇

偏係買中大波波

巴打都幾慘

巴打 一日針8萬
我而家都追緊8萬數

10雞？

9雞幾..戶口得返5000

Cash out 一定要！

無贏過點cash out

比場重心大家 青年體育會

巴打太衝動 歐冠就話 歐霸就蚊注算啦

5000你陣間就當500買埋on9南美盃，贏好輸好追大數本小實死，禁出黎過一排再玩，9萬蚊唔好諗

做咩玩到咁大

我都試過戶口一有錢all in大熱門place 心諗未試過中回扣 點知真係中回扣
條數有排追

一開始唸住收下息 睇左好耐都覺得開細
唸住半細更穩 點知半二全二
之後就開始心急追數

我上年都係一晚輸10雞
戶口得番400 停左排無賭 冷靜下
今年賭翻 賭細d 慢慢追 追到依家仲負數3雞幾
加油啊

霸氣盃算好難賭架。。 收手吧用5000做更有意義既事 唔好賭了

果5000入落我ac算啦

留返黎食飯

唔緊要我係過來人 好多時都係衰一時意氣用事想追數越買越大
一連輸幾口就連本都冇埋
我輸左好多積蓄 但都慶幸只係輸積蓄 冇影響生活
抖一下先啦 慢慢可能追得返條數

加油 我玩咁耐都差唔多輸左廿個 但我都冇諗住追了 只有做野最實際 賭只係偏財

盡量短期內唔好賭了 做下其他野

收到咁多位巴打
訓先

究竟係咪有人要找數食屎呀？

主場杯，盤都唔洗睇，直屌主

費倫巴治[0/+0.5]✅
辛尼特[-0.5/-1]✅
拉素[0/+0.5] ✅
亨克[0/+0.5]✅

gg

嘩 咁撚正路琴晚啲比數

賤種雷恩又豬
正

真

西維爾

得返20蚊

8:45繼續搏下1.5細先

半場0.5/1 大好吸引

益大家，直屌防衛客win @4.35

Gun

500跟

屌你狗會 一係就平半主超低水 一係就半一客超低水

直買主勝？

沉晚易賭到 追阿狗角大追到手軟
再重注閪維爾-2 就係咁簡單

米蘭我dllm
斷你4x1

派錢？

呢場同尋晚ac一樣

真係個個衰a米

6子幾時收徒弟

比返個半一上盤我好嘛

反正最多半格 平半咪幾好

4倍半大

客勝

見親防衛者半場都係0-0
決定買0.5/1半細

一球都冇

馬會個主勝企到咁硬

上呀我防

半大硬

買乜好

不如買半0 都幾好分
依啲垃圾波都開到四倍半大我扮半大叫

feel到半場有一球

讓主 主-1

真 次次都0-0

買咩好

青年半大

角細

主坐和望贏

1c

睇個勢半和半0冇問題

9.5細

家欣有無買

開波比1角你,仲唔識買?

買埋即場1.5細先

岩岩買左讓球主 希望唔好連累大家～

客㩒住主黎打咁

無計啦

俾多c我先想要10.5s

睇左十分鐘 唔知踢緊咩
唔睇了 唔會入波

越位

客半一 執豆咁執？

角呢

豬肉盃點會入波

按左層樓買半細

1.5s 有2倍

？

做咩會炸

大球不斷落飛

哈!屌佢老味hi!簽鳩咗我...依家一簽就兩年，唔知佢送撚左粒黃豆俾我食呀嗎

等2C再入角細

8.5 高水買大

奇蹟半大

下場

Gchi

半場細0.5/1 有2倍咁好分
派錢都唔買

屌, 貪心1.95 都唔買想佢跳多下

2c

都係10.5

開返9.5s，未買既快手

又連角,ON9

3c

DLLM追細

試下半7

即場冇入球 兩隊垃圾

1.63狗也不吊

開左20分鐘,無入球已經得返4.7,SIU4